最多香港人提及的英格蘭球會

係 黑池

0分重作

80/100

OK喎手足

Ha

屌你個閪
開緊會
見悶上連登 睇到依個po
笑撚到停唔到 成身抽蓄
成班同事 上司 老闆走埋黎問我有無事
我笑到野都講唔到
老闆岩岩捉左我入房 屌左我一撚